我已不顧安危 誓死都一齊

世界將我包圍 誓死都一齊
壯觀得有如 懸崖的婚禮
也許生於世上 無重要作為
仍有這種真愛會留低

……

學歷高 又靚仔 高度夠 聲又靚 英文靚 有事業 有愛心 老婆好 有個女 又專一
點解可以咁正 佢好似條路好順

弘暈鳥

Daniel~

好狂錫張相

好想攬住佢 聽佢講英文
fuck u bitch

？

弘有無睇過美少年之戀

人魚線呀

冇呀

好嫩口

我做0 佢做1

好想服侍祖b

load唔到

好靚仔